何君堯出殯

話說 係Yahoo睇到以為 係何君堯出殯。。。
仲開心到叫左出黎
diu

咩人重會上yahoo

btw 老花就戴眼鏡啦

係咪唔撚識字架

梁國雄議員

何鴻燊出殯都可以睇錯做何君堯，驗眼啦

難分真與假

Sorry，原來我都睇錯左

BTW唔駛再推

原來有人叫何鴻章，李鴻章我就識。

樓主玩咁大